對面樓有單位做佐民宿

一間房兩張碌架床
十幾個人係哂間房到播歌
隔成條街都聽到播乜
講野又大聲
3 4點起身仲見到間房著哂燈
係airbnb又唔見有

你話普通民宿都冇咩所謂
反正唔係我住果棟大廈有
但你整到成間hostel咁
仲要冇窗簾
真係好擾民喎

圖

話明對面街 放大係咁上下啦
幅圖仲要冇啦啦同我打側

上下兩層都用黎做民宿

亂做民宿告得